開咗學，有無新情況可以報告？

大家知道啲黑警點樣對手足
大家知道點樣同d警犬嘅仔女玩啦

入黎了解真相

［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

你以為真係會有欺凌狗仔狗女？
純粹用黎俾我地打飛機